《寒狼》 - 作者：大佬彪

明仔，秋風下既沙塵。

一陣風吹過。

葡萄園下，鎂光燈旁既那罐啤酒。
若隱 ... 若現 ...

究竟，
那個人是誰？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

（一）

兵馬走過黃河，
" 冰吱趴 ... 冰吱趴 ... " 的聲響奏起 。

草木皆兵的亂世中，
大眾又如何安好呢？

感嘆 ...

（二）

巴打的吉魯族群，
舉起叉支，翩翩起舞，
嚇得我不知如何是好。

狼之子 --- 名為十三子群
大喝一聲 " 卡巴嚇呢摩 ! "

嘿，
好戲在後頭。

出住咁多先
希望大家 Enjoy
遲下有時間會出埋第三集

好文....

。。。

咩叫吉魯族群
Oliver_吉魯?